林卓廷 再FB 上傳上年721 另一角度既片段

推

lm

Tui

西瓜農夫拉得未

點解又係西瓜佬

721又有新片 手足入一入來認住班暴徒

嘩屌你老母，唔係wide鏡都唔知原來嗰晚有咁多白衣人

推呀

又係陳x祥

西瓜佬又上鏡

推推推

林議員

D西瓜都熟曬
警察時機成熟未

Pish

西瓜佬

今次夠哂清

Push

push

閪瓜佬, 屌撚爆你老婆老母!!!

推疫情，黨安法，限聚令？咩都做唔到？ - 分享自 LIHKG 討論區

A

S

721

I

其實不如一次過放晒出嚟啦

推咗再睇

Bump

西瓜祥跳晒舞

Never Forget

唔好沉呀

好清楚

白衣曱甴

公安拉人未？
拉學生仔又咁快既？

嘩，咁多證據

up

嚟班鄉黑等清算

Push 721

721
一個香港政府同警隊一世嘅污點
由嗰日開始再冇警察會同人講自己嘅職業
亦令所有正常香港人知道警察嘅質素
痛恨自己原來一直高估咗一班咁嘅流民
以為佢哋真係有維持治安

我都唔知like5:0定dislike好

而家先拎出嚟

推爆佢 backup

個個著白衫，佢就走去著件紅衫，白裏透紅咁，梗係易認啦

黑警表示西瓜熟晒，但時機未成熟

咩角度都唔成熟㗎啦，大特寫都係嚟撘車

呢個故事係教訓大家 衣著既重要性
記住發夢都要純黑 唔好有任何公仔

推！

西瓜佬逍遙法外

其實黨鐵cctv影到晒，差佬係唔拉你放幾多段片都無用，不如查下西瓜佬同差佬甚至中聯辦有咩關係，點解係都唔拉佢

白衫恐怖分子冇人拉

又係條仆街西瓜佬

香港警察

問下中聯辦葉虎交左水電未

backup

不能不推

Diu

可能我有少少杞人憂天.

不過建議大家 fwd 呢條片時請講埋時序,
講清楚白衣人一早已經係元朗無差別打人,
與及白衣人點係港鐵站打人.
否則有可能被藍絲嗰邊借位插翻我地都唔定.

focus呢個仲好

懵建華推

祥仔喺唔喺香港？ 來個全城尋人行動

上傳乜都冇用
死都唔拉人

善黑合作

人地要借位
任何方法都可以借位
而家係2020 年8月啦
醒啲啦

pish

葉虎

根本就好撚多啦

拉咗幾多個話

過咗一年都唔拉呢條西瓜友⋯
啲仆街藍絲點解睇我哋咁多片都仲要作另一個故仔⋯

西瓜佬做乜9

成班市民根本比佢哋壓住嚟打

當然唔同啦,
呢一刻係我地提供子彈既話,
人地可以講一句,

"拿, 呢段片係黃絲 post 架
佢地段片都係咁,
乜乜物物
(下刪一百字)"

個宣傳效力強一百倍啦!

文宣係吋土必爭架!!

逢吉農場

有啲人乜撚都冇做就俾人扣留

sick ball

立場姨姨個look

佢地鐘意作大把方法啦
理撚得佢地咩
企晒邊啦香港人

721831101111

之前咪有個調查話,
中立既人係有成 3x%.
雖然你可以話當中有唔少係偽藍絲,
但都仲係一個極大既數目.

要贏, 就要盡量爭取埋呢班人既支持,
而唔係推呢班人去藍絲嗰邊.

犯法就係犯法，一定要負責？

咁個鏡頭打橫然後成排都係白衣人真係好震撼

學哂蘋果啲野，節牙膏式派料

就算唔係香港一樣可以公開通緝佢 班黑狗跟本有心唔撚做野

721 拉人未

其實點解可以咁on9

班白衣暴徒扔野 , 另一邊想還擊
到阻膠一直大叫「唔好扔 唔好扔」？

畀人打畀人恰都仲要忍鳩對方 , 弱撚智